黑武士巴tg話阿根廷退出，咩嚟?.?

重罰500美元

阿根廷會唔會破產咖

破產都似

可唔可以cap埋有冇人信